其實城大憑咩可以升到世界top50

城大是世界上首間因應疫情而率先推行網上教學的大學

標準答案：狂出紙

其實有咩問題

exchange生多都會升排名

憑連登仔認為城大唔配TOP50。

因為愛到入城大也分開，所以可以專心讀返書

因為同學各位找郭位

之前城大好似靠數有幾多個電腦moon 而成為全球最高IT科技既大學唔知頭幾多名

請最top鬼佬咪得
靠local梗係唔得